鞋係咪最易做記認？

岩岩睇返魚蛋啲資料
絕大多數義士都係事後被捕
為左減少比人認出
大家都識唔用八達通 戴口罩 black bloc
但係鞋係咪應該著一樣既款
例如白飯魚

利申 一知半解 求巴打意見

利申二 支持和平示威非暴力

著開李寧牌

得你一個著咪又係死

即係個個著雜色衫
得你一個著黑色衫

燒比先人啦

建議一齊著安全鞋 款款差唔多 保護性又高 係重左少少

好耐之前 d mk 仔已經發現 , 所以佢地全部會著adidias功夫鞋

鋼頭地盤鞋
又平又硬淨

最理想係全論前線定後排
都係黑衫黑褲黑鞋黑口罩黑帽
咁先係對義士最安全

push